
Установка
------------

### Через Composer

Предполагается что композер установлен глобально

В корневом каталоге хоста выполните команду:
~~~
git clone https://Eugeny-Ivanov@bitbucket.org/Eugeny-Ivanov/afla_group.git .
~~~
~~~
composer install
~~~

Настройте корневую директорию хоста на каталог:

~~~
/web/
~~~



Конфигурация
-------------

### База данных

Миграций нет. Тест все же. Бекап БД лежит в каталоге `/data`

Настройте подключение к БД в файле `config/db.php`:

```php
return [
    'class' => 'yii\db\Connection',
    'dsn' => 'mysql:host=localhost;dbname=yii2basic',
    'username' => 'root',
    'password' => '1234',
    'charset' => 'utf8',
];
```
Должно заработать

В архиве `afla_group.zip` собранное приложение, на случай проблем с композером или git

Распаковать в корень, настроить DOCUMENT_ROOT хоста на каталог `/web/`, импортировать БД из бекапа и настроить 
подключение к БД как описано выше.

Тоже должно заработать.

Пояснения
-------------

Приложение в режиме разработки, не production, маграции делать поленился.

Каталоги `web/upload, web/assets, /runtime` должны быть доступны на запись веб серверу.